你班泛民同我聽住

你地今日贏唔係因為泛民優秀
只係你嘅對家做得太差，大家都想建制輸
二揀一無得揀先至揀你地

而家你哋喺區議會代表我哋嘅聲音
我哋一定啤撚住你，仲嚴格過啤住啲保皇黨
因為作為一個選民，喺代議政制入面，就係要監察自己選出嚟嘅議員
(本土派都係)

喺你哋嘅任期入面，邊個戇鳩鳩投白票，無故缺席，亂割蓆，起大台
你下次唔使旨意再有得販民

我哋而家喺度先小人

你地之前做得衰，算
聘請返被捕手足
當打返個和
(唔要求你哋去poly，保住議席先)

請你哋讀通啲規程法例同熟悉地區事務
但係如果今年都仲唔進步，攞住個席位但係冇嘗試去做任何嘢嘅話

你地下次食得屎

我知我咁講好冇禮貌
但請你不要辜負我們

冇錯

拿 幫你推推post 先

講民生，民賤聯唔會比你地做得差，我地今日投你地，係想話比全世界人知，我地支持香港人，希望你地好好做好民生，保持政見。

5個月前，我仲係放棄投票撚，因為樓下個民賤聯民生做得唔差，民主黨又經常賣港。